肥媽有話兒靚女高質版好好聽

唔知本身有post未
雖然唔知點解係靚女唔係靚聲
但係聽把聲都知係靚女
推到有圖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

929推啊

ig claudia.koh

831 呢個世界有天理

嗰啲豬狗／Pepe加嚟做乜撚嘢？
upload埋啲垃圾Facebook clickbait片

原來我識佢

hk sia

“加”?

東晴姐姐虛作無聲
btw fb嗰邊係咪算係偷人嘢...

識真人係喎

很葡萄

push push push

點解唔唱埋前面

超越唔到肥媽

冇月巴女馬嗰種鳩味

但真聲上勁到仆街

柔得黎都好有力量

唱唔到個靈魂出黎

份人唔夠惡